\begin{aufgabe}{Einfache Plots}
\begin{enumerate}
\item Probiere folgenden Code aus:

\begin{schemecode}
(plot (function sin -5 5))
\end{schemecode}

\item Plotte die Quadratfunktion. Schaffst du es, ohne der Quadratfunktion
einen Namen geben zu müssen?
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
